［中國的會爆炸］散熱器推介

有冇巴打部notebook好熱

有冇巴打有散熱良方

知唔知呢個有冇用

有冇巴打試過

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【ETS五代笔记本电脑抽风式散热器智能降温排风扇悬空装14 15.617寸】￥m3i5M5BTmg￥

一齊討論下

用過類似既
都幾有用

抽風有用
底板冇撚用

點有用法

但係淨係係隔離抽風都有用

如果本身NOTEBOOK積左塵, 點抽都抽唔到, 拆出黎清塵仲好

就係唔想拆開佢

你唔拆都一樣抽唔到風架啦

無知一問

點解會阻止抽風

唔係都係咁抽㗎咩

原本出風口入面, 有散熱片, 再由風扇吹D散熱片黎散熱, 但D散熱片好易積塵, D風都吹唔走, 你係外面加個抽氣既都一樣抽唔走D熱氣.

學到野

如果我用吸塵機係出面吸走佢呢

因為我既風扇係見到